\documentclass[%
  version=3.27,
  fontsize=11pt,
  paper=a4,
  headsepline=off,
  parskip=half,
  fromalign=right,
  fromphone=on,
  fromrule=aftername,
  fromfax=off,
  fromemail=on,
  fromurl=on,
  addrfield=on,
  backaddress=on,
  subject=beforeopening,
  locfield=narrow,
  foldmarks=on,
  numericaldate=off,
  refline=narrow,
  firstfoot=on,
  draft=off
]{scrlttr2}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{english}
\usepackage{url}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{datetime}
\usepackage{postage}
\usepackage[absolute]{textpos}
\RequirePackage{marvosym}

\definecolor{mygray}{gray}{.55}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.25,0.45,0.75}

\setkomafont{fromname}{\sffamily\color{mygray}\LARGE}
\setkomafont{subject}{\bfseries}
\setkomafont{backaddress}{\mdseries}
\setkomafont{fromaddress}{\small\sffamily\mdseries\color{mygray}}

\newdate{date}{16}{2}{2020}

\begin{document}
\LoadLetterOption{DIN}
\setplength{firstfootvpos}{\paperheight-6em}
\setplength{sigbeforevskip}{17mm}

\newplength{stamphpos}
\setplength{stamphpos}{\useplength{toaddrhpos}}
\addtoplength{stamphpos}{\useplength{toaddrwidth}}
\addtoplength[-1]{stamphpos}{\useplength{toaddrindent}}
\addtoplength[-1]{stamphpos}{68mm}

\newplength{stampvpos}
\setplength{stampvpos}{\useplength{toaddrvpos}}
\addtoplength[2]{stampvpos}{\useplength{backaddrheight}}

\setkomavar{date}{\displaydate{date}}
\setkomavar{fromname}{Sheila O'Kon}
\setkomavar{fromaddress}{%
  81825 Loyal Branch \\
  MD88 4ZW New Blair
}
\setkomavar{fromphone}[\Telefon~]{1-100-126-8609}
\setkomavar{fromemail}[\Letter~]{faker\_internet@faheyrodriguez.info}
\setkomavar{fromurl}[\Mundus~]{http://moen.com/}
\setkomavar{frombank}{%
  IBAN: CU08 2873 1628 7239 3121 98 \\
  BIC: FGE5CU66XXX \\
  Bank: Mohr and Sons
}
\setkomavar{customer}{96949953}

\setkomavar*{enclseparator}{:~}
\setkomavar{place}{Leonardostad}
\setkomavar{subject}{Nisi officiis qui}
\setkomavar{toname}{Cordelia Bernier}
\setkomavar{toaddress}{%
  64118 Cassin Mount \\
  MX25 3RJ Clemensfurt
}
\setkomavar{firstfoot}{%
  \footnotesize
  \rule[3pt]{\textwidth}{.4pt}\\
  \begin{tabular}[t]{l@{}}
    \usekomavar{fromname}\\
    \usekomavar{fromaddress}\\
  \end{tabular}
  \hfill
  \begin{tabular}[t]{l@{}}
    \usekomavar[\Letter~]{fromemail}\\
    \usekomavar[\Mundus~]{fromurl}
  \end{tabular}
  \hfill
  \begin{tabular}[t]{l@{}}
    \usekomavar{frombank}\\
  \end{tabular}
}

\begin{textblock*}{40mm}(\useplength{stamphpos},\useplength{stampvpos})
  \includestamp[compact]{examples/TestPrint}
\end{textblock*}


\begin{letter}{}
\opening{To whom it might concern,}

Omnis temporibus ut aut sit iure occaecati nemo. Est consequatur fuga necessitatibus quas aut et voluptatem. Voluptatem et facilis beatae eum qui. Rerum eligendi facere ut sit. Accusamus libero et quibusdam.

Culpa voluptatem aliquid autem dolore et sit officiis. Rerum porro est consequatur necessitatibus et sint. Non sapiente id ut. Beatae quod autem quos id dicta. Sit saepe cum perspiciatis suscipit et.

Rerum provident autem sint architecto earum ut. Earum omnis nihil. Cum qui dolor enim illo magnam harum ut. Blanditiis maiores aut omnis velit praesentium sunt. Sed praesentium tenetur eaque aliquam maiores nemo.

\closing{Yours sincerely}
\end{letter}
\end{document}
